爭財仔錢有無得移民？

呢排聽見大灣區真係想移民，但仲有財仔未清係咪無得諗？會唔會查我信貸記錄？

有爭咭數同財仔

有無人知？

直接回鄉證返去再去三和賣埋張身分證咪成功移民囉

就係想離開嘛